「他知道，哭是沒有用的。」

「他知道，哭是沒有用的。」

C朗拿度為父還債，所以17歲出道，開始了自己的足球生涯。C朗踢的第一家球會士砵亭，有一次打呲大戰他獨力和對方整條後防線廝殺，因為太過投入，他不小心踢到了門柱，腳立即受傷，血如泉湧。

球證立刻喊停，要送他去醫院。但C朗知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「球星之途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對領隊說：「找來這麼多球迷捧場不容易，我能堅持。」

於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上球鞋繼續比賽。換了四個膠袋，倒出四袋血，同時亦攻進對方兩球。球場完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。

在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 縫針時，C朗就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。

「他知道，哭是沒有用的。 」

最後一針，C朗對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為比美斯更名副其實的世界球皇。

禾朗

流哂血點可以繼續踢波呀，一睇就知吹水啦

留名睇留名睇新會然既on9仔

好感動

他知道

踢波唔踢到流晒血咁踢黎把撚呀？

四天生命真係每次睇都笑

其實原文邊個作

我記得哥路卡版本都好撚好笑

識講中文

我都想知 , 次次睇親都會笑，睇唔撚厭

往死裏打

瘋了 真的瘋了🙂

朗爺